有冇咩方法可以改變下自己

我覺得自己會好介意朋友同其他人啲關係，其實佢地咩都冇做錯 ，但係有陣時佢地係度稱兄道弟我唔係好接受到 。
例如佢地喺group 到一句"we are bros" 咁樣嘅時候，我就會覺得"佢地自己做朋友得啦，使乜需要我啫 " 。 同一時間我又會好嬲，因為其中一個係我best friend(雖然應該得我一個咁覺得)，之後有一次我發脾氣話佢地就話係講下笑，但係我發現自己仍然對佢地咁樣講嘅嘢好認真咁看待，其實我都知佢地講下笑，但係真係忍唔住當佢地講嘅嘢係真嘅，到底有咩方法可以改變自己令到自己唔好樣樣嘢都咁認真 因為我覺得只要見到佢地一齊就會覺得唔開心 我真係唔想咁樣落去

巴打平時為人係咪好正直認真？

又唔係話好認真 都會講下淫嘢搞下笑咁 但係成日都會諗自己如果咁樣做會唔會影響到其他人

點撚知你 你份人咁on9

我都知我on9 所以先想搵下方法改變自己啫

睇你點睇 同你fd得嘅人會明白你內心點諗嘅，我覺得有時朋友之間唔洗靠呢啲門面說話，好似有時我見到身邊女仔朋友有時做到行街拖晒手攬嚟攬去，我會覺得好誇張好做作 所以我覺得純粹係睇個人感情表達方式

你身邊嘅朋友唔對你咁做可能會覺得呢種方式唔岩咁對你？ 如果你都想對方可以對你咁做不仿試下自己做主動嗰個
或者改變自己諗法，凡事唔好睇咁重，感恩有朋友喺身邊就已經好好

多謝絲打 我都嘗試緊唔好睇嘢睇得咁重，但係有陣時真係係咁諗啲好負面嘅嘢

因為我都試過咁樣諗 但後期會發覺我有自己待人之處，朋友會尊重我特質所以大家交流方式唔同
但人越大身邊朋友減少就會最後明白有時做好多門面野嘅人都唔一定長久

原來都有人同我一樣咁樣諗
我都明白其實大家大咗嘅時好難再去維繫段關係，但係我真係覺得如果就咁冇咗一個一齊經歷過好多嘢嘅best friend真係好可惜 所以先至會係咁在意段關係

我都係認真撚 黑口黑面

我都係成日黑口黑面 不過最近都試下改善緊自己唔好亂咁黑面而係笑住咁對住佢地，但係有陣時就係忍唔住

same
有時人地太熱情我會唔知點比反應

我會靜靜地點下頭就算 如果人地係好多嘢講嗰啲就會"下" "哦" 咁樣覆就算

呢樣我有努力改左 我會盡量從人地話題加插下問題/意見 等對方知道我係有聽緊佢講野 巴打試試

我都有試過講自己嘅意見同問題之類 但係我發覺自己講啲嘢太悶成日都會搞到dead air 同埋有陣時我唔明啲人講緊啲咩又費時加把口就會黑黑地面 between 多謝絲打 我會努力咁改善下自己㗎啦

洗咩隨波逐流 自己自在自然咪得
我同朋友啲新朋友一齊露營我都係黑口黑面 唔會講野 唔會加入大合照 唔會隔硬黎咁作狀social 雖然一開始真係有啲格格不入 但係慢慢佢地就會習慣我以咁嘅形式存在

你勉強自己開心？

人多我一定唔會開聲
比人歧視都係咁話

我會屌佢

認真就輸了啊bro
對住任何人都應該戴番一個面具保護自己
我都想有朋友比我除低佢

咁你個啲唔係咩真心朋友啦

不論係兄弟定普通朋友我都會咁做
可能以前受過太多傷

的確 我發現就算攞個心出嚟同人做朋友到最後都係人地都係會唔當垃圾，自己都係會受傷